逆轉監督449就完左?

有無巴打知道之後重有無?出到幾多?

幣少唔識用google?

唔識，求link